{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049412",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=50913&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "HOTEL 여기어때 - 광주역"
    },
    "text": "お客様と5分の出会いのために、光州駅店は24時間の努力と準備をします。 ホテルヨギオッテ光州駅店では笑いで迎える勤務者たちが駐車場について手伝ってくれます。 当ホテルは駐車スペースを拡張し、合計25台の駐車施設を保有しています。 近くには錦南路5街駅と良洞市場駅があり、地下鉄を利用するのに便利です。 光州駅から徒歩2~3分の距離に位置するこのホテルは、光州起亜チャンピオンズフィールドまでは車で8分、全南大学までは車で7分、朝鮮大学までは車で2分の距離です。 また光州忠壮路(チュンパ及び文化殿堂)までは車で8分、光州空港までは車で25分、光州松亭駅までは車で28分の距離です。 客室の内部施設としては、LGトロンスタイラーのような便益施設が提供され、ヘアアイロンやヘアドライヤーも完備されています。 また、セスコメンバーズ登録及び無料Wi-Fiをご利用いただけます。 当ホテルではバトルグラウンドカップルpcルーム予約サービスとiPhone/5ピン/新型充電器も提供されます。 ロビーは1階に位置しており、ロビーでは無料飲料自動販売機とポン菓子及びアイスクリームも提供しております。 また、ロビーではコーヒー豆マシンと簡単な朝食を楽しめるスナックバーも運営されています。 ロビーには無料パフュームゾーンを設け、各階には氷浄水器と電子レンジも完備されています。 ペットと一緒に入室することはできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルヨギオッテ光州駅店は何時間営業していますか？",
            "answer": "ホテルヨギオッテ光州駅店は24時間営業しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルヨギオッテ光州駅店は何台の駐車スペースを持っていますか？",
            "answer": "ホテルヨギオッテ光州駅店は合計25台の駐車スペースを持っています。"
        },
        {
            "question": "ホテルヨギオッテ光州駅店の周辺にはどのような駅がありますか？",
            "answer": "ホテルヨギオッテ光州駅店の周辺には錦南路5街駅と良洞市場駅があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルヨギオッテ光州駅店から光州起亜チャンピオンズフィールドまでの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルヨギオッテ光州駅店から光州起亜チャンピオンズフィールドまでは車で約8分です。"
        },
        {
            "question": "ホテルヨギオッテ光州駅店から全南大学までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルヨギオッテ光州駅店から全南大学までは車で約7分です。"
        },
        {
            "question": "ホテルヨギオッテ光州駅店から朝鮮大学までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルヨギオッテ光州駅店から朝鮮大学までは車で約2分です。"
        },
        {
            "question": "ホテルヨギオッテ光州駅店から光州忠壮路までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルヨギオッテ光州駅店から光州忠壮路までは車で約8分です。"
        },
        {
            "question": "ホテルヨギオッテ光州駅店から光州空港までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルヨギオッテ光州駅店から光州空港までは車で約25分です。"
        },
        {
            "question": "ホテルヨギオッテ光州駅店から光州松亭駅までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルヨギオッテ光州駅店から光州松亭駅までは車で約28分です。"
        },
        {
            "question": "ホテルヨギオッテ光州駅店の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテルヨギオッテ光州駅店の客室にはLGトロンスタイラーやヘアアイロン、ヘアドライヤーが完備されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルヨギオッテ光州駅店で利用できるのはどのようなサービスですか？",
            "answer": "ホテルヨギオッテ光州駅店ではセスコメンバーズ登録や無料Wi-Fiの利用が可能です。また、バトルグラウンドカップルpcルーム予約サービスとiPhone/5ピン/新型充電器も提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルヨギオッテ光州駅店のロビーで利用できるものはありますか？",
            "answer": "ホテルヨギオッテ光州駅店のロビーでは無料飲料自動販売機とポン菓子、アイスクリームが提供されています。また、コーヒー豆マシンと簡単な朝食が楽しめるスナックバーもあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルヨギオッテ光州駅店の各階にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテルヨギオッテ光州駅店の各階には氷浄水器と電子レンジが完備されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルヨギオッテ光州駅店ではペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "ホテルヨギオッテ光州駅店ではペットと一緒に入室することはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 441,
        "QA": 772
    }
}